IZONE 將於12月回歸！ ！

IZONE 將於12月回歸！ ！
CJ ENM 第3季度業績公佈中公開

女團IZONE面臨解散，將於明年3月在日本發行寫真書。

IZONE日本官方主頁上登載決定在日本發行寫真書。

這是IZONE正式解散前所發行的寫真書吸引了粉絲們的關注。

哇

解散izone 刻不容緩

金彩元SOLO大發!

寫真一能定要買!!

有冇權f水着？

JJ NAKO

2021年四大必買PhotoBook之一。

我地wizone淨低既只有一對充滿住精味既雙手
同埋一次又一次對住佢地12個打J既回憶
付出既只有精液但換黎一場空
望住佢地解散之後俾其他oppa啪完又啪同結婚既新聞
心很痛

垂死掙扎

垃圾

一個post可以連續3個垃圾留言都幾唔簡單..

你咪亂講

怕你麼？！

引晒d傻仔出來

入返嚟嘈交？

例如層主

睇緊jojo 好𠃊On9

快D入來

入來=無意義

造馬團

除左彩演 咪都係雞

中

得金彩元係雞

曹柔理呢